是日食物（自煮）

窮

不靚

殘羹剩飯

次次都唔記得影左先

1-3圖幾好

janice啲蛋
你識整饅頭 好勁

都係差少少 本身想整大塊少少 但係個麵團發酵差少少